好想switch出jump 明星大亂鬥

之前試玩返nds個隻，d回憶即刻返曬來

而家漫畫又多左嘢，eg四檔，鳴門仙人模式，X burner，連線又應該好左，唸起都

點解老任nds唔出？

你應該問jump

夜神月